屌你 車廂勁多腳臭味

班ol仲敢著黑絲

黑絲臭腳

樓主落車就冇味

睇字都扯左

樓主矮撚

岩岩比個黑絲OL用腳了左幾下

今日拎左女同事除左果對濕左既黑絲黎聞

痴線 原來咁多痴漢

果啲係水嘅up味 唔係臭腳味

有冇陣陣咸香

腳踭位勁臭

圖

小妹班同事浸香水味加黑絲味好難頂